［一日一柒事］ 做過最柒既事

人生當中做過晒最撚柒既事對我黎講莫過於當場仆街之後仲要濕L晒。 唉

入左黎

你